避免割頸案重演警隊速購逾萬「防割護脖」保護前線

避免割頸案重演
警隊速購逾萬「防割護脖」保護前線

2019.10.16

割頸案後，警方急謀對策保護前線！中六生割警頸案轟動全城，不幸中之大幸是受傷警員沒有生命危險。星島日報今日引消息指，為保障同袍安全，警隊火速向內地採購逾萬個「防割護脖」分發前線，讓鎮暴警員使用，料短期可運港。「防割護脖」被認為有助保護頸部，可彌補頭盔、護甲的不足。

眼見暴徒暴力手段日增，為前線警員提供有效而全面的保護，實在非常有必要！

淘寶貨

保護前列腺好過

啱啦 包實啲再包實啲

可惜就冬天，如果係夏天帶就正

仲有大把關節位大大力可以插入去

比狗用 用國貨啱咖啦屌你老母 支那黑警

買定太空衣穩陣

狗帶咋嘛？

On9仔

咁係咪要著埋尿片

差啲係法庭暴露左位公安出黎
咋咋林要補鑊

下次用捅架啦，訂返30000隻「iron man 」啦

遲下著到鐵甲威龍咁
之後勇武可以同你玩長跑啦

好好笑 邊個位比人整就加一件裝備 仲有咩位可以呀

下次割jj

其實佢地而家keep住有啲新聞出左就有最借口買裝
遲早個個變晒鐵甲威龍咁撚款

成堆野自己重姐
佢最好帶50kg裝備上身

根本係採購弊案

幫襯寵物店咪得

頸就頸啦，乘機跟支那北話用「脖」

咁樣食唔到mummum， 好慘慘

係嗰位手足咁偉大 捨身成仁
先會光天化日 大庭廣眾下郁手啫

你老味 不如揸部高達出黎啦

我幫屋企狗狗買咗個
30蚊有找

狗狗食野係無問題

最好著到成身甲先出黎

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

應該淨係俾公安戴

春袋

香港有一萬防暴

着成咁

hkgpao?

防割唔防刺

made in 支那

狗帶狗圈 要求合理 准奏

加埋呢個罩

唔知防唔防到水魔法呢

我都係諗到呢樣

好似美國國防咁，呃軍費

咁撚驚咪撚做啦on9

正 有識別

利益輸送

跑唔到， 拉唔到人

國貨可能仲大殺傷力

狗鏈？

割頸案後，警方急謀對策保護前線！中六生割警頸案轟動全城，不幸是受傷警員沒有生命危險。

真係變曱甴

it's the mother fucking bulldozer

狗帶

用納稅人嘅錢不遺餘力

好快生癬

高級水系魔法師出手
然後又裝多幾樣野係身
實行虐畜 未打就焗死狗只

保護武警呀要

跑都跑唔郁, 到時仲好撚...

奶唔到自己啲毛咋

狗終於有頸圈
但有無連狗繩

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

呢個就係大陸切法阻止香港平靜既原因

用新科技： robotcop 啦

終於有頸圈了

冬天焗撚住都好大鑊架

Use water my friend

最後個個著撚到消防咁，但又冇消防咁fit

到時跑都跑唔郁，變左成隻小露寶咁撚樣

如果每次唔同位受襲—》加裝
好快包到鐵甲威龍咁

屯門淋完鹼水好似冇買裝備
幾時再換制服？

生狗癬下話

水魔法可以大派用場

唔好搞我後面

加痕粉係水入面

hang them up

如果中腐蝕液體既話⋯⋯

愈來愈似一種動物
戴口罩又頸圈

狗只

本身戴住防咬口罩都係食唔到mummum同奶唔到毛㗎啦

最好包到實晒 熱撚死佢地

休班警都戴埋啦
反正都已經帶哂警棍，胡椒噴劑
唔爭在帶多樣

物防高
魔防高唔高

愈包愈多 就黎包撚到中世紀咁

易燃

遲早成隊生野
大頭奶粉後又一搞作

乘機包實d

驚就唔好出街

包到好似迪士尼啲公仔咪冇人割到你囉

on撚9，驚咪唔好返工囉

DSS Choker

套防暴裝好似都防割？

提埋你哋買定護J啦

大脾都有大動脈

下次直入屎眼 會買個塞 塞撚住

打機都知重甲

靈活性就大減啦

仲有護檔呢？

成堆裝備，遇到着左火除都除唔切

本來想負皮，不過見到喺中國入貨就正評
咁多奴奴應該買 choker

全身都 condom 非常安全啦
你又戴 我又戴

咁多休班警呀便衣
帶足24小時囉

前線先有？
即係休班無？

防咬人

下次割春袋會唔會加埋防割護陰

對休班警唔公平，建議休班警有同等待遇帶返個圈

如果有狗落單俾人圍, 著到ironman咁都無撚用啦

好撚柒

睇咗保護前列腺

夠薑就收工都戴撚住

買狗帶?

無人在意你班毅進狗啊

好似已經要著 話出勤時難搵廁所去

衫防火唔知個頸圈防唔防
衫唔防水唔知個頸圈又防唔防

唔知防唔防到聖水

防割防唔防刺？下次班暴徒出針筒打空氣針就gg

淘寶貨 笑

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔講以為有人用血滴子同佢地打

又用我地錢

就嚟成身包撚晒

咁如果下次爆春袋呢係咪要戴個套

著係出面定入面

再包實 d 啦
到時唔駛出手，佢地淨係企響度都中暑

不如笠condom

Be water Use water Cool

下次如果有人自爆式攻擊，咪要人人著到拆彈專家咁

甩色

好呀

緊係出面啦 咁先係full gear

驚到戴狗圈

著到金槍人咁咪唔驚

下次要同IRON MAN 買甲喇

綠衫防割防火

一直都有

學梁耀忠咁囉笨

又用鳩市民錢

班仆街著咁多強國嘢

遲早生cancer

咁就賴尿都唔怕比人知道
順便保護有骨既jer

咁就係謀殺
咁只係襲擊傷人？

佢地碌j有骨點割

不防腐蝕

幾時著呢套野上身？

小心生疹

其實呢個罩係做乜鳩
除咗遮樣有咩功能？sm器具咁

怕得要死？

中聖水又多樣嘢除

總會放工的

南亞仔電話幾多號

支那軍用支那語正常

休緊班戴唔戴？你戴我咪知你係狗囉

幾時包到ironman咁樣

爭條繩拉埋去散步

我帶過頸脖，長時間會令到條頸好攰，轉身都成問題，行動都慢咗，所以由得佢地帶啦。

黑警睇到自己條命幾撚cheap未保護條頸都淨係買淘寶比你

差條狗帶就齊黑警套裝

防亂咬人

學定甲冑術

屌你笑到仆街

上面果張完完全全係普通肥師奶一個
咁都可以做防暴狗

30度都要戴頸巾

篤中邊到 就買多舊件

保到成個鐵甲人先出黎

如果認真呢？呢個閪罩有咩保護性？

你愈重裝
水魔法就愈黎愈有作用

啱啦 戴啦
唔戴唔知你係狗

保護佢做咩都唔會俾人秋後算帳

一人一部MS啦

其實咪又係cap水落自己袋

其實樣都遮唔到⋯
佢咁睇都半透 之前睇過正面相 成個狗樣出曬黎

成日護陰當面罩
戴返落下面啦

得嘅成個cup落地

保護陰莖骨

唔會被人老豆揾仔。
不過有d透到同無遮無分別。

因住隻狗生熱痱呀

9.9包郵畀佢吹到999運費自付跟住就fatfat喇

包到咁都唔夠人打 警察wor 笑撚大人個口

最好隻隻狗都包到任何人咁

我當佢1條1千，買接近一萬條加上各種運輸儲存成本，呢度已經過千萬

贊同

屌你老母臭閪 啲錢用哂落黑警

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

係咪我有問題
不幸中之大幸是受傷警員沒有生命危險
我睇左做 不幸中的是受傷警員沒有生命危險

唔好出黎最安全
防割唔防插又唔防火

熱到仆街

班狗下面有無著護陰？

包實D
著重裝甲就岩喇

遲D凍少少，水系法師直接淋水，全身濕布包住凍到仆街
本少利大

幾重？

笑左

防割唔代表防插

驚就唔好出黎啦

有石綿果d？

保護前列腺好過啦

防火嗎？我真係覺得掉屎係最好，等班狗一路行一路臭，返屋企，老婆都唔比佢入屋。

收工成班變南亞～connected...又講唔比蒙面

鐵絲網黎 主要係wargame用

某程度上支持

買個棺材咪得囉

jj

著多啲，焗都焗到你閪，仲使割你咩
驚慌幾時買啲野保護個腦呀，成日都跌左個腦

終於可以滿足我既捉鬼欲

ON9

用劏蟹做比喻，其實可以用好多位

防插嘅裝備係好難包晒全身，防插係特別硬同厚，包上頸可能條頸郁吓都唔得

一定又係歐美價買淘寶貨

狗圈

仲有咩位有漏洞

不如淘寶淘一堆巡邏機械人，咪唔驚有傷亡囉

大陸咁多工人,一於織造<頸巾>,一家便宜兩家著.

佢地忘記左？
驚咪唔好出街囉

包到咁咪得囉

等睇生熱痱。。。。冬天加水就會冷親

加水

防脖警員

防唔到聖水

未來警察

應該又會跑慢左

化學劑致癌物布料
日日up住條頸8粒鐘
輕則敏感，重則冇仔生，生cancer

水魔法
越著得多越難除

咁笨重, 跑都跑唔起

用許冠英果種一流

你估佢唔想咩
好似Thor 3個反派咁
遙距

上面條撚樣仲用特權入咗ICU 添

已經鴨緊片啦班狗

包撚埋碌鳩呀笨

其實好多位都無包

手臂
下體
最易大出血嘅大腿
同雙腳後面都無保護

除非佢有槍 否則出現半個鐘就比勇武扔左落維港啦

匿喺狗竇唔好出嚟仲實際啦。
一係就咪撚做。